# finalproject43



## Kelompok 9

Anggota:
- Aradhana Luqman WS
- Lukas Awan Cahya Buana
- Rizky Amalia

## Tema Project

Kami membuat suatu web review anime. Di dalamnya terdapat daftar atau tabel berisi data voice actor dan karakter yang diperankan oleh masing-masing voice actor.

## Link Video Demo

- https://youtu.be/s9B0I2kwOdQ

## Link Hosting Project

- 